民意撚只會將今次既革命(或者民意撚口中既運動)推向失敗

呢班民意撚 成日話入機場同旅客講解香港發生咩事
喂阿哥 我係旅客聽完 除左講句support u guys, 甚至noted with thanks之外
佢有咩可以幫到你？
你地自己諗下
由69 612 到今日 贏撚左咁多民意 咁又點？
五大訴求回應左未？政府同黑警當你班香港人係on9仔咋
再睇下我地輸左d咩
六條手足既命，爆左兩隻眼，無數人受傷，被捕，比黑警打
你地呢班民意撚 拎住民意打完飛機就算？有冇諗過要贏？
2014年又係和理非話要民意
結果係點？大家有眼睇

無民意全港拍住手送你入監牢

已經有七百手足半隻腳入咗監牢

然後如果付出咗咁大犧牲，所謂民意仲係“唔好阻到人啦”嘅話，我屌撚柒哂你班人

法官判案跟民意？

呢班人係最撚自私

咁著緊民意就返屋企打飛機啦

民意民意民意。「民意」係啲乜？

「民意」就係Q埋雙手咩都唔使做，然後第二朝瞓醒五大訴求就達成，跟手一齊BBQ跳起大團圓結局。抗爭過程入面，最好咩都唔好煩到佢地、唔會阻到人、唔好變成滿手鮮血、要顧及型象，唔可以俾位人入。

如果你要執著既「民意」係呢一種，咁sorry 我都係帶番個頭盔同豬咀上前線先，你繼續慢慢瞓。
但當某一日你瞓醒就話我知，我拎埋裝備帶你一齊上戰場又點話。

我願意係你未瞓醒既時候守護住你，但都請你唔好責怪我係打生打死既時候會破壞到你型像。因為戰場上面已經得番我同你兩個人，我地無路可退。

不割席、不分化、不篤灰。

我地應該不停搭車出入機場

民意係前線流血流返來㗎屌你老母

事實就係咁

on9 ,冇民意咪過街老鼠囉，冇街坊幫囉，記者寫衰你囉!
咁你憑乜贏呀？

革命無民意一定輸

推

咪傻啦

冇民意嘅勇武係真暴動，冇民意嘅政府係真暴政
如果冇民意支持呀，出街擺個路障黑警未到呀已經比街坊圍住鬧啦
就好似黑警咁，黃大仙捉個都搞到比幾百人圍

民意其實佢哋做緊嘅嘢冇太大衝突
只要我哋繼續對準政權，我地唔需要事事睇住民意
民意都會繼續支持

但唔係話民意唔重要
做嘢嘅時候如果可以盡量減少民意就盡量做

對家唔駛理民意，因為有公權力
我地呢
有民意唔一定贏，冇民意就一定輸
試諗下PP果陣保安唔係放人入去係拒於門外
沙田果陣啲居民唔係指點示威者走而係放Popo入去兼指埋比佢睇其他人走去邊
你估會點

眾人皆醉你獨醒 / 自撚獅 其實只係一線之差，唔使理民意嘅你同林鄭月娥有乜嘢分別呢？

宜家記者大部分都幫我地
咁又點？

無民意咪一齊拍手送你入監獄

同你差唔多

我冇話唔洗要民意
只係民意撚好緊張會阻到人
要所有人都影響唔到咁就最好
咁你講真 遊行你都阻到人架
唔想阻人咪咩都唔好做囉
係屋企打飛機咪算囉

如何將我哋嘅意念結合於民意係我哋嘅責任
你話唔着重民意

咁你究竟係為緊乜嘢
你呢個行為係反民主